西區單位傳臭味 消防破門揭發男子燒炭亡

西區第三街129-133號豐盛大廈，早上9時24分，保安員接獲住客投訴，指其中一單位傳出臭味，保安員報警求助，消防到場破門而入，發現一名年約50多歲男子在單位內燒炭自殺，救護員經檢驗後證實事主當場死亡。警方正調查事件。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

睇錯個西傳出臭味

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

好似踏入19年 西區多咗人自殺